驚人影片流出！！！

sorry 做左標題黨

因為我想整一條由6月9號到依家嘅所有遊行或者重要發生事件嘅片段之後將佢哋變成一條小嘅短片

依家我就需要大家幫手去幫我搵唔同嘅各國既片段同新聞

大家喺下面drop 返條link就ok, 因為實在太多片，一個人揾唔哂，所以我想大家幫手

感謝各位

推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

各位幫下手

我無嘢講

你開google表單啦不如

你係咪可以確保全部都唔出樣先

YouTube search咪有

係！

YouTube有好多片， 而有啲views太少未必一時間搵到